[29-05-2017] 股市直擊 + 波神信眾區

D7PC

D7PCBC

究竟部女仔機識唔識出鑽強

俾人抽晒啦

CHOW溡LA...

山本腦積水，點解得水時先有兩個7c 覺

五限同六限既分別

保羅，返黎呀

GUM JOE HO MO

金仔又黎料

軌回水 🍉🍉🍉

召喚保羅

我重傷呀

點跟啊

金仔呀⋯⋯

下次會唔會搞出人命架

金仔put 左好多

On9仔已經無人理

係就黎真啦
成日射落海

PLAY NG PLAY 溡

保羅清

保羅

永續保羅

點組..

同龍機博士混組

賣左隊
得返一隻

SELL JOR 4 JE 仲有一隊

含大cls

有d 想課返隊

如果嗰陣追咗
今日已經double

得1隻 中間擺乜

日本既早餐=世界級

cls ga

又食女

ME松屋

CNY

我上年去日日都係食jr 站間7-11 既便當同埋三角形飯團😧

炸g, corndog

3333

車站便當無得輸

住咗喺東京兩個月 窮撚日日食超市50yen飯團😞

咦，兩份喎

D7BC

bc份人真係...

我都係番出去做野先

BCISG

如果可以用BC換返保羅

太陽好猛

paulo

應該整左好厚粉黎防曬

最鐘意搭車同女女神交

恆大

神交

早晨

1918 都好癲

poor jj ff ger

paulo 🍉🍉🍉

paulo 咩事潛左

佢話車仔贏唔到兩粒就退廟

好玩唔玩，玩魔咒

火車便當

支持

其實除左車站便當，係大板天王寺站附近仲有咩食

tabelog is your frd

Mola mola 保羅 返來囉🍉🍉🍉

🍉🍉🍉🙌

3333 夾到班鬼jer都無

🍉🏊🏻😭

3333癲撚到

我只可以講關西架仔口味同香港人有幾大分別

同大陸佬鬥燒錢

NEED SING 3 JE 破神G DIM SUEN

25689

除左複製人仲有乜野可以入隊...

去親天王寺站落車我都係去

ME GUM DA...聾GAY博士 3破神G GAY娜...

我想試下第二d 早餐啫，訓醒街出酒店，成條街都未開門就有種萬念俱灰既感覺，然後行番7仔買飯同飯團

7仔啲早餐都好食，炸雞

金龍機有得碌
碌左隻不動明王出黎

其實外資係咪已經係低位入左比沽盤多幾倍的貨
由得你自high

關咩事
有底子，大股東渣七成，你點沽都無用la

咁點解外資比人夾爆先
唔識cut lose?

lp 有好多野做既

十清here?
想請問點買獺祭最抵

FIRE TIME...

點都有hedge 唔會做單邊啦 做單邊唔斬 仲可以Roll

SECOND CHOW 木貼

如果只係lp
total lose都唔怕啦

如果9蚊買左含大我宜家幾碎

又要開工CHAK集聾

Hunter又重新連載

4.9買，而家幾多碎

one piece 長命啲定佢長命啲

辣殺

銀 diu

辣殺驚

del duc

想問下你地有無人有買債券？

有既話用邊間？

公司債入場費好撚貴
銀行既話要係wealth management嗰類客先會賣

Supermart

佢想買bond定bond fund先

想架,但我買唔起...

要PI

有銀兩買bond 都應該有專人比佢問啦

咁又係
打個電話俾RM咪得

我新手呀，想買公司bond既，但見citi 好貴，無同RM聯絡開，平時買股都係自己睇自己買，無人脈

20萬美元

你首先有要八球港紙身家

係咪應該八球cash Ho d

而家有大約1M 現金，諗緊做按買樓好定買公司債好？

都係想有穩穩陣陣既被動收入

8球... 咁收收皮先...

銀行要見你係專業投資者先會賣
專業投資者既定義係八球資產

無錯

BC 8球LUI都唔止

有錢就係專業

八球

btw, 想買邊類公司債
ifa有啲二，三線上市公司,廿厘到
一球港紙起步

都係穩穩陣陣，4-5%左右，低風險果種，我見輝立有債卷買賣，但全部無標價

4,5厘

巴打，我同你差唔多，睇完書之後都係想投資公司債，我係citi 到問，轉頭就sell 我bond fund 有冇巴打有門路買到

係太高定太低

太低

不如買支那國債算啦

要買好多地方有得買既,但俾人食幾多就...

Citi 收2% charge.... 好狼

一來一回total 2蚊?

好似係買果下2% , 之後即刻唔睇啦

retail買bond..俾人當羊劏啦

去ifa 問la
一球港紙應該入到場，買啲二，三線公司囉
十幾厘應該有

收你2蚊..當你買揸兜7.5 AT1, otc做緊106.75,買果下食2..yield to next call 得返5.4...買埋我果份喇

呢家識炒一定係炒noble group

正解....

staff dealing 零佣
可惜我唔係PI

deal bond 唔識玩好易瓜

俾email 我 ...我腥application form俾你仲好啦....

谷料

全能既BC

傳說中的入谷form

bond緊係啦..otc,你愈多info愈知做緊乜

大margin 炒

GOD UP X7...死肥JAI DIN JOR

0x7 =0

零號DIM SEE....

ME WANT FIRE MIRU...

CHOW 5 JE

連登係咪無PM?

只有BC收費谷會員先有定期PM谷料

幾時出新mp
利申：0 課爆mp

9999999

再CHOW 5 JE 0聾真係爆MP

BUY NG BUY綠帽龍好.....

HO...屁股 角龍暗埃 MVP...

其實水埃都唔差
輕輕鬆鬆一百倍

DIM DA

全set制霸

進DUCK

三個月肥左4磅

食LUI食肥

傻豬豬黎，如果識玩又識人，你放舊錢/層樓比某D銀行，幫你槓桿100倍買bonds 都得
夠熟50萬都做得

有無詳細教學

睇下你科幾多水比樓上個位

係咪要留email 詳談

唔係

識人大把野做la

識BC一個就夠

晨操

點跟..

錢滾錢真係好易，越富越富

DIM GUN

識人每日套息都每日搵一球

進2面 有咩分別 除左隊長技唔同？

我估4ching唔夠面具

bc 每日都期權金都搵幾球

買近期堆永續都套4厘

SING YUEN

有錢好多玩法

得1隻溡都唔g可以點joe

一係FOR...一係DEL...

GUN

袋痕

女子 2R CHOW 魔公LUI

未係部機見過鑽強

WA DIU DIM DA

有無人刷集龍

1600 ?

House of card🤤🤤🤤

雲呢拿...仲有冇人信.....

魅力知友馬FIT但我睇都唔係咁易跑.........

6月 出手了

無雙斬好悶

突破系統又係屈錢